有班人扮機場撚企圖破壞整個地區運動

已經唔係第一次 好撚唔尋常
大埔光復整左好耐文宣
一直相安無事
突然前一晚 大量帳號叫人唔好去大埔
要去機場
結果大埔勁少人
上次818 又係咁
前一晚又湧班人出黎叫人唔好去維園 去機場
觀塘光復又係咁
直到今日荃葵又湧班人出黎叫人唔好荃葵入機場

機場唔係唔理
但好明顯有班人有心撞手足遊行日子帶風叫人唔好去

機場撚 我屌你老母呀

呢家唔係分化
而係呢班人擺明唔係同路人

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

今日大家唔理呢個問題
將來運動失敗 一定係偽機場撚造成

今日都係咁

開post 叫人去機場帳號全部都係 平時唔出聲或從來無開過post

最恐怖係幾千正評

冇共識嘅情況下叫人轉場，唔係鬼就豬隊友

見到瘋狂洗版都知咩事
說好的兄弟爬山各有各做呢？
而家變左唔幫佢做就係大台

同意 文宣搞左好耐先走黎吹風散水極度有問題
BTW機場真係玩得過 但係要排期

希望唔好再搞18區遊行住
831民陣之後主戰機場啦

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撤監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

佢地理由
唔想手足送頭
地區無意思 無路走
機場先春袋
一去就贏

我想講
機場有禁制令
去就真送頭 你覺得班狗唔做野？
第二 機場夠無路走啦
唔記得班散水撚上次點走難？

總之機場唔係唔理
但咪扮機場撚破壞

屌你又一個
過去post 全部最近機場post
專登申請ac 洗版叫人去機場

你呢d 仆街咪就係不停推d 前線去俾人拉，打咁多場，機場係最少手足折損，天水圍就算燒下衣都俾人拉7件，成日反對機場，好驚港共俾人推冧左你無得再去示威遊行打狗？

班機場撚口賤到話地區前線手足係死蠢 送頭
呢個我真係忍唔到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去機場就唔會比人拉？
拉左你係咪出黎負責？

邊個鬼大家心照，一個理據都拎唔到出黎就叫人唔好去機場

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

尋日俾人拉左好多人？咁觀塘要負責？

9月齊心入機場喇 好嗎

呢家問你呀
你話去機場就無事呀嘛
問你拉左係咪你負責呀

暴力罪爆眼唔撚驚
禁制令一出即刻瀬曬屎

入唔係問題
叫班五毛偽機場撚收皮先啦

問題係每次講機場都下星期呢，講9月1機場又係到講要各區遊行

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場 全部1點見

荃灣手足比人斬
葵芳放tg
一句入機場 咩都唔洗理

行埋今日
九月齊心入機場，得未？

機場就係港共春袋

Agger
地區一少人就仆街

想做就自己攪文宣啦
又唔撚做 又想吹雞騎劫人？

你一提機場禁制令
就知你係打手啦DLLM

1. 明唔明叫人入機場係咩意思
2. 明唔明一班pro-機場人士係要為勇武手足back up

日日吹奏叫人淨係遊行 / 慢慢計劃
由尋日已經講緊遊行+機場
你係都要割係都要分

唔係分化撚仲可以點同你分類?

排隊 9月1號機場 好唔好？

總知唔好撞日期喇大家 唔係話各有各做唔得
但有區內遊行好需要人數去撐前線手足
唔好同一日拉散啲人
但機場係必須再去 我地要搵一日無撞活動既日子
做好宣傳 重新出發

9月1機場

班偽機場撚全面進場

咩叫偽5毛？
好似你咁下下屌人係鬼，夾硬話入機場就係鬼，咁你呢d 係咩？ 3毛？

玩撚咗兩個月一隻警犬都傷唔入肉
繼續送人爆眼打飛機最明智

笑死 又盲 又留言
咩撚野遊行加機場
自己用屎眼睇下
係叫人唔好去荃葵 去機場呀
垃圾

唔排

今日去聽日去 9.1都要去

入唔到葵青,轉機場
行完荃灣公園, 轉機場

第一日傳下6點清場 封青馬
就個個行路都離開機場
然後成班冷氣軍師又係咁話唔好送頭
第二日唔夠第一日多人 去阻下旅客入禁區
就有人割蓆 又驚國際輿論
同意政府怕我地搞機場
但繼續淨係坐係接機大堂 最後只會變多次嘉年華

機場要去
但其他區都要去
個人認為一日只可以搞一個地方 集中返d人

推機場po

唔係，佢地可能想快啲贏姐，亦有可能真心唔想再有人傷。出發點係好，咁點解唔行完荃葵再入機場？

樓豬 = 警犬臥底

好多人最鐘意講機場係春袋
問題係政府仲會唔會俾你擊中佢弱點?
機管局搞禁制令, 和理非已經唔見晒
最後機場咪又係要勇武出手

根本和理非就係想安全抗爭
抱住呢種想法既人, 係屋企睇直播算啦, 最撚安全

聽日國泰城，聽日見！

之前有巴打講咗唔星期日去係因為無貨運，個春袋錫得唔痛

收皮啦 機場撚 慢慢出去洗版啦
上面我問題全部無應

收聲啦p牌仔

代尋日前線班手足多謝你，
屌你老母，
推撚晒啲人去死之餘，
又扣唔到政府一滴血

你就垃圾

係咁叫人唔好去機場
死不悔改

屌我咪企最前排 咪又係要上黎做文宣

同埋好撚煩 話人乜乜物物 但係自己做緊同樣既野
又話支持民主自由 唔認同你就係打手呢點真係好撚on9 一言堂呀？共產黨呀？
荃灣斬到個兄弟殘廢呀仆街

臥底犬

收皮啦

唔夠人講就講到係臥底
好撚低質仲要紅字大字

最慘係唔夠勇,變相送頭

喂 起埋我底

到底邊個真心為運動好

而邊個係一心分化

大家可以睇下

你想推手足去送頭咋

佢地語氣勁黑人憎 遊行前幾個鐘前吹雞入機場 吹唔到就狂屌
又唔見喺遊行再前幾日就講架喎 勁撚好笑

我其實都幾理解機場手足
大家都明白機場係春袋
梗係想再搞機場
但機場手足成日都太急
臨時臨急先出post點會有人呀
仲要同其他遊行撞期
9月1號去機場
而家宣傳定就差唔多

準備出去荃葵
你班偽機場撚慢慢繼續涼冷氣

推，機場唔該請排隊

9.1又推緊英領啦
跟住又可以排隊

係 又話咩唔幫手推乜乜物物
有無諗過係自己出post就服唔到人
一click入去睇到真係上一頁不了bye

唔好再嘈
9月1去機場啦

口賤到話前線弱智 死蠢 送頭

上緊高登嗰陣你仲未戒奶啊傻仔

係, 入機場未必會爆頭爆眼
但係機場搞事, 跟據航空保安條例, 可以坐終身
和理非準備好未?
你唔好同我講入機場唔搞事
因為機管局再申請禁制令, 你班和理非連機場都入唔撚到呀

要搞可以 唔好撞期啦
咪有巴絲建議左每個禮拜最少一日坐車去機場沿途觀光囉
今日荃葵青
唔記得哂啦？公安黑警黑社會
比人斬個位巴打呢 你地當condom?
一陣見啦好嗎？

唔好再跌驚棍啦

屌你老尾 咁你地冇啦啦叫第二日 又冇文宣乜撚都冇 點做呀

但係真心唔理解 既然一早知機場係春袋 點解唔一早宣傳一早講呢
係都要遊行前幾個鐘先瘋狂洗版係做乜

睇埋我啦

屌你講句道理啦
無呀嘛?
收皮啦你

去機場啦你 叫人去自己又唔撚出呀
各有各做呀嘛 無人理嬲豬收唔到錢？
繼續涼冷氣推啦

又係你條垃圾比人屌完就自己開post想圍爐
反對去荃灣同反對去北角一樣
明知好多機會有痴線佬衝出黎係好危險
仲有就係去左都報唔到仇好似元朗咁
咁點解唔專注踢春袋
支持地區既理據永遠都係得因爲等左好耐
明明支持機場既人都好大量剩係識屈人五毛

91 入機場

事實擺在眼前

Push

屌你老母仆街死啦

叻仔，如果真係想搞機場就唔好下下撞地區時間啦

次次都轉場 轉入機場又可唔可以呀

保持下思考

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

咪再互屌啦
推番d有用post啦

幾撚時屌 我見你班機場撚琴晚湧出黎我先狙擊你班垃圾口賤撚
收幾錢呀你

佢地覺得自己大撚晒咁
同佢地講宣傳不足 會應你：812夠一晚宣傳 有咩問題
講會撞期分薄人：排乜撚隊?機場最撚緊要
講機場都有機會有危險：禁制令就嚇到瀨屎啊
根本玩撚晒

機場要搞我覺得應該好似其他活動咁
提早講定提早宣傳
成日都有人突然間叫人入機場

不過今次又係幾近
即討啦我係依個post已經見到狗

心水清
不要分化分割

今日去荃葵阿

我想知，話尋日唔去觀塘要去機場既人
你地係咪入左？你地點樣搞？發生過咩事？
我唔係講朝早，係觀塘進行既時候，你地應該喺入面

你一日唔處理偽機場問題
你每次地區活動前一晚都比佢地洗版破壞

我覺得好on9,做左咁耐文宣冇啦啦轉咩場

黎緊一定要搞返機場
唔可以放棄呢個春袋

今次行完轉場有幾難先，點解唔可以溝做瀨尿牛丸？

最好笑，琴日明明勇武手足都盡出去觀塘，
最後竟然夠膽話係泛民/黃絲/文宣組夾埋令到人唔去機場，
佢地轉左個詞語啫，即係講緊和理非騎劫，
仲要騎劫到勇武，呢個講法真係痴孖筋，
仲要成2000LIKE

佢地鬼有出咩涼冷氣做軍師咋

請善用起底功能
分化p牌撚一隻

去機場唔係唔得 揀個好日一齊去 屌你老母講撚左成個禮拜去遊行 跟手前一日話去機場

機場係春袋
完

推

所以唔駛回
一言堂既野幾時都不了
已經講左2/3個月係要有禮貌

琴晚班人大屌 話 文宣大撚哂呀惡到

一路都唔明點解唔可以行完入 勇武完換裝轉場又可以入

好可疑

有禁制令你就唔去? 你出黎都暴動同非法集結啦, 邊個坐得耐d?

推 唔係唔去得 要有plan唔好臨時取代其他活動

又一隻盲
呢家無人話唔理
係你班人專攪遊行日子叫人唔好去呀

咁你有冇出？

問題係琴晚9點鐘先吹雞
可以動員到幾多人?
你唔夠人, 係機場坐係無意思
上次機場就係唔夠人, 結果有人主動去阻人上機, 最後又變成捉鬼大行動
我係好支持要搞機場, 但唔該真係要夠人先好去
臨急臨忙吹雞入機場, 咪令人覺得係打散荃葵青遊行
做行動要文宣, 要時間準備, 唔係你想點就點

你一日唔處理偽勇武呢個問題
你每次地區活動都係變送頭式抗爭

機場定左日期先去啦
宜家有咩既定活動，去個d先

多謝你宣傳喎樓主 開咁多post 團結我地

串到
識唔識尊重

荃葵青讓左818
今日有埋廢紙又讓機場？
唔係住果區都嬲啦dklm

同意
機場其實先係最自由想去就去
反而地區要準備好仲有埋不反對，唔可能話停就停

各有各做 自己決定

我感覺兩方陣容都有撥火既人，都有被迷惑既真心
但點都好，尋日觀塘唔去而去機場既人係冇
乜原因都好，話要文宣準備既人係正確
我連機場係要點搞都未知

走啦你 話前線係弱智既你
覆你都哂氣
去機場啦你 唔好唔出呀撚樣

機場就一定要圍但唔知幾事

push

其實去唔係問題 唔好騎切其他地區遊行
削弱2邊既人 只會攬炒

好多鍵戰叫人入機場

喂 五毛 開多d post先收錢做野啦
一起底就好尷尬

機場公海班友好撚怨婦

咩撚都要讓路

樓主冷靜啲
去機場可以減低被捕風險係不爭嘅事實
好簡單你睇睇琴日？
有冇人回應過遊行/衝突？
不過琴日起碼搞到監控燈柱
我都同意機場先係致勝關鍵
依家荃灣又冇鐵搭
我相信會少左人去遊行
又少左人又冇鐵徹退又冇noise
所以巴打們先建議去不如錫春袋姐

呢兩個星期出左禁制令, 人影都無隻wo
到時呃左D勇武入去, 和理非潛晒水, 勇武送頭

大家聽政府講la,搞其他地方都唔好搞機場

聽日先機場
今日冷氣軍師

屌你老母真係咪撚何啲機場撚 spin走曬啲運動

P牌

係，所以諗下831個星期值唔值得去。
去唔緊要，夠唔夠人塞爆廠，定係要阻旅客。行動請先計劃

又要講多次 重點唔係唔班機場
而係有班人專登遊行前一日洗版叫人唔好去
睇返第一頁啦 唔係第一次

91我都建議去機場

五毛黎，block得

機場唔是問題
搵一日去集中機場
咪人地準備左咁耐、突然叫人轉場

白痴仔

政府出禁制令唔比去
慘慘豬lo 唔去得
政府下次禁埋聲
連野都唔講得喇

建議每日都去

巴打你屌得好過引下

排隊 咪做大陸閪
點解打尖嘅機場撚一係p牌一係態度惡劣

D人成日話政府好驚人搞機場, 機場係春袋
又話遊行無用
政府依家出到黨鐵唔停站
咁我又係咪可以話政府好驚人遊行, 遊行係春袋

根本所有行動都有用
機場撚好似自命清高咁, 得佢地做野先有用, 佢地最撚醒
依家都唔知邊個割邊個

班人唔會各有各做架佢地今日都唔會入機場
只會叫人唔好去地區 呢d 叫各有各做？

但有樣野要稔就係地區抗爭每次換黎既都係手足被捕 受傷
相反夠多人塞機場既話 對政府既影響仲大

荃灣行完聚人咪行去青衣block機場lo

地區籌備左咁耐 你而家叫cut 叫人下次點信你
唔否認機場係春袋 去機場同地區無衝突

點撚樣backup啊 現場先係backup啊 個個見速龍嚟就走撚q哂

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

我明呀
但我相信大家都有判斷力的

唔係機場撚 根本係分化撚
班友連兄弟爬山都唔撚知係乜
一開聲就叫人唔好荃葵 / 地區遊行係送頭 / 文宣係大台
惡撚到呢 根本唔係同路人 都唔知係咩背景
乜鳩文宣都無 以為自己前一晚講一句 全世界就會同佢入機場
825 荃葵青

係, 我發現好多支持搞機場既, 一次都無入過
我自己身邊好多朋友都係
最後入機場既, 都係每次出黎遊行既行動派
屌晒佢地老母

呢班係狗

真係出去荃葵搭車時再上黎屌班偽機場撚

佢已經算好好啦 冇話今日唔去場係弱智

今日全日做冷氣軍師好過

班機場撚仲會踢人出group 唔俾人講嘢
痴晒線

你一日唔處理偽勇武呢個問題
你每次地區活動都係變送頭式抗爭
直到全軍覆沒

你而家嘅行為同三毛屈毛撚嘅係一鳩樣
一啲理據都無,一句冷氣軍師就想收人皮

請問係咪要自爆去過邊先有資格講嘢？

連機場tg谷都有半數人覺得應該去荃葵青
反而琴晚連登就好多post講要半夜轉場
大家真係小心風向撚做野

btw 用字唔好屌左先，分咩機場撚

其實遊行除咗拆燈柱之外已經無用
你點打佢都唔會理你架啦
機場唔同
經濟春袋嚟
咁 priotrize 春袋有咩問題？

就算你係去公立醫院要排期
都係緊急嘅排先
非緊急嘅排後面啦

而家機場係危殆個隻
地區遊行係普通街症
咁搞機場有咩問題

咩叫機場撚
機場好明顯係春袋
咁多人驚手足受傷
多人呼籲有咩出奇
咪分化啦

唔好忽視文宣重要 突然叫人入去
好明顯唔係理想做法

咁撚惡屌

咁咪集氣之後去囉
例如9/1
而家人地想去地區遊行都要比班機場友鬧
大佬佢地決定哂咩

機場係春袋
不過聽日先入

搞機場 一星期就收正苦皮，搞其他地方，正苦wfc
有咁難明咩？

同塞鐵撚無分別

冚家鏟又出黎捉鬼

冇人話唔去機場
屌次次都要撞期搶人騎劫

Source:
逼人放棄支援大埔勇武 轉入機場和理非

樓主叫人唔好入機場8.10已經叫

班人成日話入機場有咩問題
係無問題呀
問題係你地三番四次活動前一日攪破壞呀
番言前唔該追post

同意 佢地個tone似係想10月1之前冇曬地區遊行 急撚到瀨嗰隻

日頭行，夜晚入機場

可以？

佢地成日覺得可以輕易複製到812嘛 唔諗下812既成功係因為811粒核彈
咁冇核彈就用文宣架啦 明明民陣自己吹雞都一至兩星期 佢地好似覺得自己號召力仲大撚過民陣咁

連仔肯出手未

又係你呀

我淨係覺得街坊支持好重要

機場而家風險反而大左而得唔到突破
因為太嘉年華
同時勇武只會被人插返轉頭

咪就係你班機場撚想騎劫大埔囉呢家又想騎劫荃葵

屌你老母樓主呢條5毛都有人正評 用下個腦先

8.12成功左唔見你出聲

個標題都係分化既 你有道理我都唔會幫你先啦

okay 我當所有行動都有用
但去機場風險無可否認係比較細
大家都係想安安全全返屋企姐

唔知你真心膠定真係on9
可唔可以醒小小 變通d
佢出禁制令係唔俾人入去逗留 你唔入去佢講ge禁制令範圍入面 係出面排隊 佢又拉你啊？
佢點分邊d係真旅客 邊d係黎排隊啊？ 咪又係要check 你機票 一check咪就係直線幫你堵塞lor
你人夠多去坐車阿 咩都delay啦 多夠一個點 cancel都得啦
醒小小啦 禁制令? 都唔知你驚條7

地區排左咁耐就應該做左先，唔係個個都知會轉場架

都係嗰句 你要吹雞嘅自己上嚟前線同我講
到時咪表決下跟唔跟你走囉 簡單？

一句講哂
咩人最想睇到手足比人拉
講緊你呀
阿蛇

仲記唔記得813已經唔夠人塞 成班手足無計可施既情況下格硬塞離境
當時係超大堆人話 今日癱唔到就擇日再戰去癱！
咁你可想而知 要塞機場一星期難度係極大

喂 班偽機場撚咁鐘意起舊post
做咩唔貼我之前叫人去機場

因為日程每次都俾人排除在外，明明有講到，但整日程文宣就唔加機場，book?點book?同邊個大台book? 真係好撚好笑，排隊？條隊係邊？

agree

屌你口講唔撚分化
同你討論又針對叫入機場嘅巴打

721 85 811

荃葵咁紅 唔怪得之咁驚人去啦

T1門口擺晒水門
入唔到T1你塞條撚
又唔講詳細點樣塞交通

我想講既係
有好多人話行完就轉入機場就得
但係尋日觀塘行完好似冇人入，有既話我聽係點做，有咩事發生左，冇入既話咁講既人係去左邊

其實睇翻佢地唔係建議
好將個po都係唔支持就屌 真心睇唔明

屌你老母，你呢句唔係分化係咩？
btw，全世界之後個個禮拜入機場

每次你自己做左咩黎 伸手黨呀
想食野又唔撚做野呀？

幾

機場最重要係咩呀？係人數啊
次次都臨急臨忙至話cancel本身個遊行轉去機場
邊度會儲到人數啊

支持9月1、2集曬所有人一齊去機場

咪等大家自己睇下我回過咩post 留d咩言囉
不過唔會幫你推post 架啦 分化得太低手

駁唔撚到就收皮啦你

又係你呀
駁唔到就出少句聲
夠勇嘅,我話知去邊度

哩兩個月個個有眼睇

問題係點解機場就唔會俾人拉, 唔會受傷?
我支持搞機場
但唔同意抱住一種安全既心態入機場, 呢種心態會害死現場所有人包括自己
機場果個位有幾凶險大家都體驗過
幾千人行出東涌咪就係大家心態上準備不足
諗清楚機場要點樣行動, 夠唔夠人數先好去做
唔好夜晚9點鐘吹雞, 乜都唔理就衝入去, 咁同遊行送頭有乜分別?

留意咗樓豬好耐,一同佢嘅睇法唔同就會話人係鬼

一定唔多荃葵青多 兩個星期前做文宣
班偽機場撚琴日先開Post話轉 開個3 4個post話轉你覺得會有幾多人呀 文宣乜7都冇 仲叫人唔好去荃葵青 拉走遊行啲人

遍地開花本身就有佢嘅意義
唔係佢地講到乜作用都無又淨係送頭
同埋我地好多都自己衡量過風險再去
你驚咪唔好去地區遊行
但唔該唔好控制其他手足點做啦
當人係咩 你隻棋呀?

屌前線弱智 送頭 你都可以當同路人我無野講

多謝樓主開post
９月１無撞日子啦??
９月１去機場!!!!

唔好嘈啦 兄弟爬山 唔同意咪唔去
今日荃葵青我都覺係送頭所以無出
我就等排隊到機場先再出現

阿蛇想多人出現去拉，就唔會未開始就停鐵
不分化ok？

咁撚多p牌

機場清場等同解放軍入城，大家唔係好想佢出老解？機場清場一樣做到同樣效果

係呀 都留意左你好耐啦 個帳號買左幾錢

排隊加入日程表 9月1日入機場

班機場友咁講ga ma
1.勇武心淡
2. 觀塘一役話我地無視
3.話入機場赢梗就可以無視一切，但完全無plan,甚至人地陪你食子彈都無所謂
4.人地反對就有大台控制，
有幾難聽得咁難聽，我諗起洪非凡，
你話有大台反入機場，似你有大台推入機場死wo

機場黎講我覺得渣車既手足做野就夠
因為呢幾日大家都見到就算無示威者入去佢都排哂長龍
只要加埋大量車塞死出入機場條路就夠做

係成效最大 對場運動最有利

有不反對通知書都叫送頭
咁你問下自己為咩而出

我係大埔友都要出黎屌下樓豬, 唔該唔好代表全大埔講野
係人都知而家單靠區區遊行係唔夠, 你機場搞到佢幾日政府就跪低
要幾蠢先會唔明咁簡單既道理

應該只係豬隊友
次次諗住開兩個post就幾十萬人知，會一齊入去

兄弟爬山

機場要入，但唔係今日

支持91入機場

岩呀, 機場要有人先出到效果
813就係唔夠人, 跟住有人出手阻旅客上機
最後變成捉鬼大會, 仲搞到環時記野果單野咁柒
果班臨時吹雞既人係咩心態, 佢地根本唔清楚搞機場背後既重點, 害撚死人

機場=夏愨道

社區=龍和道

咁快d割撚哂尋日今日觀塘荃灣嘅手足啦
唔去機場就係鬼!!!!

最近post全部機場
已起底

其實遊行同機場都係缺一不可 只不過唔洗用機場取代遊行

可以擇日再戰機場

起底 上一頁
呢家邊有代表呀
班人專登揀遊行日子叫人路好去
你地又唔會駁wo

已扑

有經濟能力既手足call gogovan入去塞爆條路

其實機場係真係要去
不過撞期就麻煩
不如文宣快手定左一日入機場
咁咪唔會嘈交

班人唔會回你點解前一晚湧出黎撞人遊行期

真

下我入機場睇清明上河圖都唔得？
搞事？搞事？搞事？
未見過有同路人會話手足搞事？你乜撚意思？狗？啱啱學識打字？搞你老母臭閪

會犯法，不了

你第一次聽

明就個個都明
但係睇尋日經驗，冇去觀塘既人都冇去機場
去就要人多，就前一晚吹要入去係行唔通
要做返文宣，同人解釋好先有機有效果

ching心水清 搵左幾個機場撚 起完底全部都清一色機場post

明明機場係聽日

話咗91就91啦，今日係葵青

入機場班友心態都好唔啱啦,話入機場就唔駛食子彈食催(,而家搞抗爭呀,要舒舒服服你返屋企訓覺啦,
又講到好有效春袋春袋,你班友入左去咁多次做到D咩?剩係坐喺度望撚住個春袋

但係心理質素上有分別
香港人唔係泰國人 唔敢佔機場核心地帶
就算有都係為數唔多
淨係吹雞唔夠 吹完冇人夠膽做 又咪敗走

一次都由佢地
大埔
818
觀塘
到今次荃葵
屌你老母 忍撚夠班人

廿六號都得

平日去機場
六日落地區

我同意 我指出既係唔怪得建議既人多
我係其他post都講過要時間做文宣
人越多越安全

因為每次日程都俾人排除在外，明明有講到，但整日程文宣就唔加機場，book? 同邊個大台book? 點book?排隊？點排？邊到係隊尾？機場嘅巴絲請幫手出文宣，自己出文宣

機場 機場 機場 機場最安全 誰叫你穿黑衣 誰會知我不是旅客？

話左九月一入

班人惡到所有野都要讓路 只可以攪機場

機場係要搞 但係各自爬山嘛
搶人係唔岩

冇人敢食實彈要搞核心地帶先有用
離境入境都係好小兒科

係唔得wor
上次咪講明要check登機證
你冇睇新聞?

我想問如果平日搞你點聚到人去機場呢
星期六日搞唔係要特登撞人, 而係每個星期六日都排滿期

機場係得一條路 死路一條
狗可以一車車答機場快線清場圍捕
所以絕對唔可以勇武

不過我哋可以排隊 佔路 阻止機場運作
同埋宣傳俾鬼佬

幾千人排隊已經可以癱瘓載客 佢哋又吹我哋唔脹
載貨就要佔路 仲會俾對面清場 難度高好多

所以如果831終極死線後政府都未回應五大訴求
就一齊排隊啦 目的係要喺對家吹我哋唔脹下癱瘓到機場

個問題係要有足夠時間文宣呀

咁究竟幾時先機場呀屌你

你又唔出？ 問你做過咩撚野 你都啞撚左

樓主，既然你都知佢地破壞緊地區運動，要聲討做乜唔過左今日先聲討，落力推返今日既地區運動po啦。

貨運巴打咪話夜晚塞機場條路最收效。咁點解唔日頭行？夜晚入機場呢？

係就快
等你爆

屌尋日比人爆眼先會有人話去機場

屌 唔係第一次見你開post 同你意見唔啱就話「擺明唔係同路人」 仲未知點解依幾個月場運動行得通？ 鬧還鬧 不割蓆 不分化 識唔識？

9月1機場排隊

推！！！

因為日程每次都俾人排除在外，明明有講到，但整日程文宣就唔加機場，book? 同邊個大台book? 點book?排隊？點排？邊到係隊尾？

屌你老母 咪聽日囉
自己想攪機場 但又唔撚知聽日機場
岩既
你地都唔係真心想入機場
純粹想撞遊行分散人數

分化Po 唔撚好回應
不推文 負皮 上一頁

去機場唔係唔得，但唔好同其他活動撞期，無理由你機場唔夠人要硬撬參加其他活動既人過黎

同埋航空人都教路係塞8pm~6am呢一段黃金貨運時間，黎緊既機場活動可唔可以針對呢點？

8964

之前去完再轉場就會有人話做到be water
依家就屌曬口話人要取代佢要盛
講左幾耐唔係要死守
人民鬥人民咪對家最想見到嘅野
做埋狗果份添都唔洗出力就自己人打自己人
一味淨屌人話人騎劫個活動又話人冷氣軍師
講真你都識講文宣做左咁耐
叫人去機場又唔係一叫就有人
然後又會賴因為咁少左人去地區遊行
唔講以為你係未來人
知道無叫人去機場就一定好多人去葵青
老屈唔洗本 有理先服人
唔啱聽就屌老母 肯定唔係一言堂

你望返今日Po 我全部有幫手推

唔好on9啦警渣

叫人去機場戈d本身係唔係機場

樓主宜家收到幾多負皮？
出嚟講吓

聽日既目的又唔係塞機場
你又搞清楚未

其實佢地可以朝早試 就可以夜晚都試 唔理解點解要直接搶人

換衫 出荃葵再見

識唔識早幾日開po講定呀
前一晚先開po做乜鳩

和理非係work既，過去22年一早就work

其實大家都係心急得濟講野激動左D
你地睇返咁多次集會
每次集會都有手足比人搭又受傷
但機場多數都係無咩損傷
唔係話帶風向
只係唔想成日見到D手足比人拉又受傷姐

依班人叫唔聽
日撚日話要入機場

機場係重要 要去唔係問題 但唔好話轉場
兩大活動無衝突
撞日子都算 點解要撞時間 然後屌人唔去機場

咁不如落力d 宣傳 9.1 機場見，機場最大問題係唔夠人，
唔係唔work,夠人既9坐都可以收佢皮。
點難都唔夠100 200 170 萬人出來遊行難掛，
下次遊行集合地點改做機場可以嗎？

上次走難同抆左輪果兩日都有去，嚟緊都希望大家會入多次機場

但係同其他一早做哂文宣嘅活動爭就好無謂，特別係星期六日入去影響唔係最大

今日之後集中春袋

有得分化三毛搶住食住上啦
星期一叫去機場就推極都唔郁
然後不停話人做乜唔去機場

同就黎推返起果個燈柱方案泛民投票一樣
三毛總搵到位做分化，都幾撚勁下

輪住做啦 個個星期都有地區 你緊張咩
一日機場 一日地區 super

連機場咩玩法,禁制令又冇睇清楚就話人係鬼
禁制令只係唔比堵塞,唔比集會示威
而家好似812咁搭巴士入去機場犯咩法?
機場交通管理做得唔好從而令機場癱瘓關市民咩事?
濫捕就邊到都有
但唔好講乜春用禁制令名義拉人告人
搭交通工具係冇犯法

機場出左禁制令, 所以反而唔係要入機場, 而係要塞死佢交通

這是共匪一貫的分化手法 請在在各位清楚知道自己要做嘅係咩唔好盲目跟風開post

有少部分人有心不停推地區活動 次次都話機場打尖

成日拉人走
出過黎都知機場有用
但係唔係每次都要前一日拉人走呢？
示威參與人數好影響勇武既行動
要多啲人支援勇武先令佢地冇咁危險

加油繼續分化

過去22年有無塞爆過機場？

更何況個日開閘叫人入離境係勇武手足

和你非 同塞爆個分別

你地明唔明

次次a去b
今次a去b

咁撚抗拒？

9 月先la

佢哋仲口口聲聲話好多人唔入機場都唔會去遊行或者係啦 但咁樣始終會分散咗其他手足

1.9 全民入機場
826圍國泰城

今日focus葵荃青大遊行！

仲個個星期地區？永續社運？
好快變旺角鳩嗚

而家咪有26/8 ,1/9

荃灣真係排左成個月

錯了，機場成功要夠人，時間不方便會失敗。

等於人鏈既道理，有海報有文宣講左好耐
如果前一晚先上來出po叫到幾多人？
然後冇人玩，今晚又開po話聽日出，咁樣永遠唔夠人成事，仲夠膠左

其實可以架 我地一直都冇話唔入機場 我地都知機場重要啊 純粹係覺得你地吹雞又急 又撞期 人地唔想跟到咁急就發晒癲屌人姐

9月先開始狂玩機場都未遲 玩到10月1

個個星期都有條友彈出黎話要邊區遊行
咁永遠唔洗去機場啦

要文宣齊心先得
佢哋一搞咗文宣就要人去

禁制令只係唔比堵塞,唔比集會示威
而家好似812咁搭巴士入去機場犯咩法?
機場交通管理做得唔好從而令機場癱瘓關市民咩事?

噚日咪80個人俾狗圍左成粒鐘囉
講起把撚火

民主是個好東西喔 親

因為手足日頭打完丈又攰又熱 又比人追捕要走
既然排咗期826圍國泰城 91入機場 大家到時去盡佢！

明知機場要人多
826,平日聚到人?現實D啦

其實不斷社區唔係辦法。

應該盡快破呢個悶局

機場好重要
認同早一兩日先叫人入機場會引起混亂

但搞手們可唔可以排好啲丫！！！唔好搞咁多區，機場比重要多啲

前港鐵公關 KOL 俾人冒名上嚟出 post
又係十年唔出一次聲

正牌蛋糕陳無叫過人入機場！！！

而家係全部讓路

唔係機場排去平日

收皮啦
仆街 噚日一班手足就係信人入左機場
結果無組織 無人
你就正臥底仆街黎

Push
和理非+成效高+對方無理清場反而幫咗我哋

主辦人鏈巴一個人推左幾耐

然後入完機場就吹機場危險，要散水

完美破壞運動

咁都唔係分化？
屈人係鬼直接希望其他人唔好理機場行動嗰個唔係你？

上次我問你無出過po咁又點？
五毛唔可以扮自己友出po?
你答唔到喎

而家又係度玩捉鬼？

不推文

同警犬講法律都on99
總之我哋係和平嘅 但比人打 就一定還手

好簡單咁諗
而家出左禁制令
你係機場出面塞路一樣會俾人清場
813機場入面班黑警都可以開槍
真係唔好諗住入機場就一定安全

去機場唔係問題
但係人都知要夠多人去先有用
咁急先call實唔夠人 到時兩頭唔到岸

講撚左好多次機場再搞一定要大文宣，有班分化撚就係咁要即慶去機場，我都真係唔撚明。仲要有人認同

你自己去

冇共識又出黎扮小眾

成班 P 牌仔衝晒出嚟話地區遊行多
紅土荃葵青排咗成個月叫做多？
我重記得紅土前夕你班撚樣點樣叫人走

幾千人乖乖哋排隊就可以收佢皮

時間?要時間，同一時間入才有效

實質證據啦
又攻擊人account

只係唔想地區遊行次次見到有手足比狗拉,比狗打
要推手足去送頭冇計
唔好講人多就會令勇武安全
當你有幾萬人都好,一個TG轟埋黎,
唔勇武個批係中排都只會雞飛狗走
最尾都只係得返堆勇武係前線

想去機場既
應該早少少做文宣吹雞叫人入
咁先最有效益
而唔係開幾個po洗板叫人就會多人

同埋唔該唔好淨係覺得自己堅持個樣野先係岩
每個人係獨立個體有自己思想
人地覺得機場好啲自然會去
唔駛下下屌晒鬼咁逼人走
要做到以理服人
機場唔夠人跟本咩都做唔到
集中返荃葵遊行再宣傳91去機場咪得

運動去到今時今日 都唔差在個一個星期啦 係咪？
依家互相屌黎屌去 有用咩？

同埋話驚地區運動又有手足受傷呢個點
其實依家去邊都唔安全架啦
手足出得黎遊行 就會有心理準備受傷
依家係抗爭唔係玩呀
呢個根本不成理由

咁多位手足 停一停 諗一諗
唔好咁固執堅持自己個套
無變通既話 呢場運動就完架啦
大家都係自己人 唔好再分化啦

你似分化撚多d
開咁多個post有咩居心

但搞唔到貨運傷唔到經濟正苦係唔會驚你

其實824一早分好曬唔同交通工具
文宣最遲818當晚都出齊曬（唔肯定有冇再早
但一路都有人帶風向無視機場活動
即使琴日朝有人 都無咩成效

你問到咁直接
樓主唔敢答你嫁

和你塞都唔只早幾日出黎講， 最後一樣俾觀塘屌佢唔排隊，分薄人手。
其實我好想問，有勇武就叫中後線咪撚企咁前阻佢地退，一時又話人越多，勇武越安全，我好亂

分化撚去死

應該要咁樣 而唔係今日講聽日入 冇可能會有人入
機場一定係show hand手段來

依家講句唔係分化
就好似真係唔係咁

機場往績咪就係未亂黎TG過囉
我唔會排除班狗會唔會發顛
但我實會拎埋外國遊客做擋箭牌
佢地打中外國遊客咪做成外交風波囉
增加佢地管治成本

樓主一句都無覆過我

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

91入機場91入機場91入機場91入機場

唔講以為得你做左野
講事實又唔啱聽
一黎就鬧人伸手黨
成個活動靠樓主一個撐起好威威

9月1先去丫嘛

分化撚收皮啦

一點

明呀 但唔好喺哩到推文回覆
有人話文宣不足 我都覺得係啱
但你講嘅 我又覺得啱
我只係唔明點解樓主咁offensive

冇人叫你塞路
而家叫你搭巴士交通工具入去
機場垃圾,交通管理唔好從而令機場癱瘓關市民咩事?
搭交通工具犯咩法

排隊

講到琴日乜事都無發生咁

因為尋日有一班人有意係尋晚話今日入機場
再屌晒全世界話有隱形大台唔幫佢地文宣

點啊，支那仔
淨係識騎劫光復行動
唔該你排隊唔好打尖啦

「嗰班叫人乜乜乜嘅係鬼

唔係分化」

同share fake news 求其加句fact checked 一樣

好耐之前有一個post
入面Po晒咁多手足受傷嘅相 同埋問大家仲分唔分化
我搵唔返 希望有人可以喺到Po出嚟

排隊買野食先到先得？而唔係睇效用？
仲要其實個個星期都有人提機場都排唔到條所謂既隊
拿我係三毛就以後會個個星期搞地區lu
明明我地優點係be water 結果而家變返所有野原定計劃大哂

你就5毛

你唔鐘意咪唔好理囉
開口埋口話分化

機場要搞
但係應該係做好文宣先

去機場唔係問題
但唔好無lala咁趕話要去
又要撞時間

認同

係喎 荃灣有個二坡坊喎屌

認同, 大家都做多少少

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

機場難走，人數比起一般地區重要
入就實入㗎喇，但真係要撰個吉日
call齊人馬先入
煩請有關手足忍一下唔好係又吹唔係又吹
你地都識講，機場係春袋
春袋嘅嘢，要睇準來錫
錫得應一應就好撚痛
相反你亂咁錫
錫埋嘅腹股溝大脾喇
咁做真係唔會令佢驚㗎

咁專制？
多人反你就叫人唔好入嚟

我問你嘢又有無答到我

咁你尋日觀塘行既時候有冇去？有既講下情況

樓主係真心定三毛就唔知
但肯定係分化撚

令到個運動走向衰敗嘅就係分化撚
詳見五年前

尋日夜晚一下吹雞話聽日入冇可能做到
宜家已經開始有文宣講緊1/9入去啦
仲多過1/9天水圍
有一啲人一定係借呢件事為屌而屌

琴日機場觀塘我都有去 想知咩情況？
兩場我都覺得fail 機場就預左啦咁既時間
觀塘就下下都被逼開波 除左鋸燈柱我只係見到狗有哂部署黎拉人

我就未見過所謂同路人會咁樣質問人同死咬

呢個 .0. 既NICK NAME 見到唔少次都係分化
搞到我望完就即刻有種警覺性, 諗左一陣先記返起

我以為老屈係得狗先做
問一句就等於想分散遊行人數

應該快d定好個日子去機場，而且唔好太遠
因為而加國際上都關注緊，機場真係有利

咁d機場撚話一入機場就要收皮，因為都定左邊日去， 仲個個星期都話去既一定係鬼

同意機場係春袋，但都要唔好同其他活動撞

日程每次都將機場排除在外，明明有講到，但整日程文宣就唔加機場，book? 同邊個大台book? 點book?排隊？點排？邊到係隊尾？真係好撚好笑

我諗樓主都係屌緊果啲鬼
尋晚有睇就知 好多人為屌而屌

呢位手捉擒日不嬲都話支持人去完葵青荃
之後可以入機場
宣傳咗好耐

盲嗰個會唔會係你？
你用屎眼睇吓佢擒日啲reply
垃圾

我唔係講朝早，係觀塘行既時候
冇人既話即係同你一樣覺得地區風險高既人，都唔會入機場，即係前一晚出po呢個方法唔work

機場一定要去，但要宣傳多幾日儲人，今日去葵荃青先

擇左個吉日 人地都識避開你啦
你唔係咁天真以為有人知邊日先會最準
咁梗為踢得幾多得幾多囉
地區遊行搞左咁耐 佢都冇驚過架

有咩問題？

隊友做法不完善 但可接受

係
我記得佢直頭話叫人去機場嘅都係五毛

人鏈係點排，點搞，機場你都可以咁搞
都係冇同政府申請

屌那媽俾我早兩日個post預言左
禁制令係港人心理死穴

根本就唔關事 係琴日本來就大家認同左晏就去觀塘
而琴日晏就觀塘既情況咁惡劣 今日先多人想轉場去機場

咪就係
on9遊行集會都玩即興？

事實唔係咁，係每個星期既地區都有人前一晚咁講，而每一次都唔work

但係臨時吹雞真係唔夠人呢個點解決

利申我係絕對同意要入機場

重點係機場有無先宜家？
無啊屌你老母
入荃灣啦望！

係 有一班人故意係前一日突然又話入機場 已經幾個星期都係咁

幾好笑 講到人無獨立思考 一搶就走
但前面又話搞左咁耐文宣
大佬 個個人都有自由意志架
我係唔支持以取代形式去聚人
但我亦唔認為講果一兩句啲人就轉曬軑
會既琴日朝早就有成效啦
反而一唔合你意就屌人係鬼然後又話自己唔係分化（講緊樓主唔係你）
我當你心急 嬲啦
做埋狗做分化果份係咪又達到你想要目的啊

仲要屈人收錢
屌你老母啦

唔識用理據反駁人？

所以咪要定日子 做文宣
而唔係係連登tg group講聽日入機場

講清楚啲我係好同意錫得愈多愈好

明白了

個個星期都有人講下星期
我只係覺得如果我係警犬三毛
我只要個個星期不斷話搞咩地區活動整好大量文宣
咁就已經唔洗驚

咁你擔心我地係一回事 一黎唔代表人地一定要跟你同大晒 甚至唔跟你就狂屌(唔係話你啦係講某部份鼓勵去機場既人)
二黎 我地一直只係話宣傳不足 行動太急 唔係反對機場 你知唔知而家係接近冇鼓勵人去機場既文宣 咁點樣癱瘓機場呢?

各位 比你拗贏咗對方咁又點啫？

勁煩
今日mtr封站又即刻話要去機場

連攬炒巴個po都推唔上去
824又係 無人理 然後又話突然講
又鬼又分化
到底幾大阻力先令到機場咁大傷都推唔上

已經有人講91，你要既日期有左
你係有心就幫手推，整文宣
人鏈都係咁推出來

9月1日，一齊搭車入機場

我覺得大部分人都識得be water
如果地區手足肯幫手讓同煲大機場 唔會冇人
例如次次遊行行行下轉場都轉到啦

照你咁講

「我見你隻分化撚今日鳩衝出黎我先狙擊你班垃圾口賤撚
收幾錢呀你」

都得吖

性質唔同
你睇清楚活動詳情先

樓主叫人唔好入機場8.10已經叫

你唔好瀨人，824係搞得起，你話11點散d人都唔散，連民陣搞遊行，距講既時間都大把人唔跟，遲5.6個鐘都到，叫散又唔散

係個搞法有問題，記唔記得連三日去機場，當時都有地區，機場係最多人

831後先入去冇問題，時機係好重要，831=死線。宜家唔好係冇號召力嘅情況下不斷𠝹走本身已經定好宣傳好晒嘅遊行。

首先係雙方互屌，如果針對邊一方都好無謂
我知好多人係地區遊行做左好多野，分分鐘做左成個月以上，問題就係今時今日唔同1個月之前比較，换左新2哥上黎，擺明武力差距更加明顯，街頭戰，手足只係比狗拉比狗爆眼

同佢唔同睇法就係鬼
下句就問候屋企
仲要話咁樣唔係分化

多謝巴打支持， 不過根本隊都排唔到

813個教訓仲未知咩
唔係811爆眼，812都唔會有呢個奇蹟出現
如果要多位手足有大獲野先創造到個奇蹟出黎，我寧願唔要

樓主五毛偽勇武

係咪可以咁叫

三毛就係要搞到大家東奔西跑，佢地無成本可言，機場荃灣對佢地黎講唔係重點，重點係拆散你地注意力，有時諗佢地目的唔駛諗太遠，總之就係搞屎棍

狼來了故事，你次次話入，次次都假，俾個日子你都搞唔起，你係搞得好824會多過觀塘，唔好瀨時間，以前機場搞都冇人跟時間

依家有人講91，你有心就推，同人解釋

我問佢嗰嗰啲都無答過

偽機場撚收皮

即係你都仲未睇 目標唔同對象都唔同

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

機場係一個講求時機嘅玩法，831一定破百萬人遊行，所以呢個有民意授權嘅死線。有咗呢張民意牌，9月1起全面佔就得，但今次唔好再隨便散水，係一定要留到政府答應五大訴求為止。上次812啲人唔走其實已經夠做。
點解咁多人唔妥入機場，係因為Admin唔識玩又要搞啲人先唔入。今次把握好時機，唔好再隨便放棄

樓主on9, 你地區遊行政府有撚理你？
一塞機場即刻出聲呀！

你個腦裝屎㗎？

樓主係五毛偽勇武 （用番佢講法）
仲要專制，唔夠理據反駁就叫人出反去

連攬炒巴都要比人話機場撚？

咩唔係講朝早
朝早果個根本唔係前一晚先出PO
好慘做左野無人理然後仲要好多人屌

好
九月入機場

認同
一兩日之內轉地點極易引起混亂

國泰話國泰城係禁制令範圍
工會都話改地點啦
真係唔知邊個未睇清楚

依家唔係我唔想搞好， 第一機場admin 控制晒d 人手， 第二，本身無社運底美術底， 想宣傳都搞唔到，p 牌仲要一日先得一post

各有各做
得，你想做既，支持
不過排隊，唔係拉人走

直接又無 間接唔知計唔計

我當然明白呢個道理，所以824我係好認真咁同人分析過點解唔好搞機場。
你所謂嘅以前機場搞都無人跟緊時間，其實正正就係我所講嘅「啱時機」意思，一定係要有啲事先可以令全民自發入機場 eg811爆眼少女。而今次831百萬人遊行正苦都唔回應就係我地第二個時機，所以9月1一定要全民入機場

咁你今日出po分化又收幾錢

乜嘢控制哂d人手？民陣點控制？人鏈點控制？
係咪簽左約一定要聽距？呢個谷admin做成點，其他人自己有腦諗跟邊個方法做

問人收幾錢唔係屈人五毛咁係咩
定要多謝你出手屌鬧人垃圾口賤撚
一邊講緊班狗去人性化
請問你又做緊乜

樓主唔夠人講就
屈人係鬼
屈人係五毛
屈人收咗錢
分化
潛水

好撚低質

你啱

出po扮自己友有幾難
除咗屈人五毛有無第二句？

搞分化

到依家仲理禁制令？ 去機場門口塞到d飛機取消曬就得 咁先做到攬炒
打陣地戰除左手足比人爆完一隻又一隻既眼 有咩用？有咩攬炒得到？

佢地既邏緝 機場好重要 日日都去機場
禁制令唔好理
之前定左既唔好理 機場先係春袋
但基本上和理非想入都入唔到
揸車入去塞又話有問題既可能會勾
究竟有咩方法去做呢？
又見唔到喎
我都覺得好奇怪
又唔見有大量文宣叫人入
淨係得啲post長期係到loop
搞到啲人唔知去邊
兩邊不夠人
又話去完一邊去一邊
咁去邊邊先呢？
平行時空咩 點都冇左一邊既人架啦

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

擒日有手足係咁樣宣傳
之後可以去機場

但樓主一竹篙打一船人
將所有支持機場行動嘅人屈做五毛

咁嘅行為先係真分化撚

清晒d p牌走啦

有圖就文宣 無圖就吹雞騎劫

屌，好亂呀，到底點樣架，我想幫推post呀

唔好亂咁屈同你行動理念唔一致嘅人係分化撚

講緊性質唔同對象唔同
重點真係有咁難理解？
係咪一定要到爆眼有人受傷先叫嚴重
依家國泰無理解僱就唔傷？
清算前哨戰咋
我諗無人想見到人受傷
咁係咪可以冷眼縱容白色恐怖？
同其實個活動唔係前一日先發起
起碼唔係打算copy812先

咁你呢
得一句？證據？

兄弟爬山，啱時間，兩邊都去啦，嘈乜鳩。

樓主言詞根本就係分化

你都一樣
唔夠人講叫人出反去

9月1日入機場

說好的各有各做？

咩係偽機會我就唔識分，機場成唔成功就有目共睹既
反而樓主似鬼多過似人，想人衝想人勇武駁拉？
句句都屈人搞分化，話人5毛收錢就無視人地論據

Ok

人哋做好曬文宣 你先嚟同人講話去機場 唔係分化係乜嘢

依家係講緊一有地區遊行
就有班友前一晚衝出黎spin
叫人唔好去遊行去機場
全世界夠知機場係春袋啦
有唔認同過咩？
有話唔去機場咩？

兄弟爬山 NO
散水撚 YES

同路人會叫人唔好去遊行？
話你咩？你認你唔係同路人呀？
咁驚人去地區遊行？唔知係乜居心
特別係荃葵 深藍區
前一晚就洗版式咁spin
又唔係tg講？
係咪驚講完會比人踢 就少咗個ac
麻撚煩就索性改上連登帶風向呀

一路係屌緊果d：「前一晚叫人唔去遊行 去機場」果d人呀
咪衝出黎柒

9月1入機場

講完

好

同意
我覺得佢地唔係想分化地區運動
而係佢地真心相信機場先係正苦春袋，應該揸緊
但一直見唔到機場有被排入日程表，先咁心急

我意思係同你地有一樣諗法，覺得地區風險高既人，冇去觀塘都唔會去機場
第一次連三日入機場，之前仲有人入面過夜，咁依家有禁制令唔得，咁我地要點做？
所以唔係時間定有冇期俾你，係方法有問題
咁係咪要時間計劃點搞，你有計劃都要解釋我聽

佢响隔離post話過叫人入機場都係五毛

有不反對通知書等於無手足有隕傷

唔認同

佔夏愨道同塞機場成效根本不能相比

[ 置 頂 ] 824 去 機 場 824 去 機 場 824 去 機 場 824 去 機 場

其實一早講曬 係無人理
希望之後再搞會有人理
如果覺得唔夠info可以加入下討論爭啲咩

日日係度機場係春袋
但係揸車入唔到
搭車又入唔到
剩係撞哂原來訂好既活動時間叫人入

個班好明顯係打手黎, 留意到班人次次都係呢D時候沖出黎叫人去機場, 但之前我地係機場D行動post班友係幾乎完全無出現過, 同埋果班人講到咁撚大獲咁重要但完全唔見佢地呢D時候係連登以外既地方開過聲, 講到咁重要做咩唔吹大雞通知全世界?驚真係有勁多人出去搞到弄假成真?

講真, 機場係唔係政府春袋? 係
機場係唔係有需要不斷搞鳩佢? 係
我地應唔應該臨時中斷book好哂既行動去搞機場? NO!

呢班人帶風向帶得好高明, 識得用頭兩條問題做盾陰陰濕濕咁迴避第三條問題, 講真, 之前搞左咁多次機場, 所有人都知搞機場可以有好大成效, 但前提係人一定要多到最少可以塞爆半個機場, 做唔到既情況係點大家之前都有眼睇, 而果班人就係明知到夜晚先叫人聽朝入機場仲要唔係連登以外地方出post係絕對唔會夠人先會叫人去機場, 信佢地既結果就係機場唔夠人, 當日本來既行動又唔夠人搞到俾人大屠殺, 之後班人仲可以乘機又係度玩大批鬥, 係咁出POST屌人做咩唔入機場, 屌前線抵死之類

之前都有人出過post講過三毛而家做野既主要手法就係不斷轉移視線, 不斷開D唔關事/唔太重要既戰線去吸引人討論/行動而引走哂主要行動既人手同宣傳, 最近有咩行動都係臨開波既時間叫人取消入機場就係其中一招

又屈人係鬼

樓主响分化呢方面真係出盡力

留意到你喇咁得閒個個cm係度覆
又唔開post幫手推826國泰城91機場
見你一個post都無

你仲未明我想講乜，要我講到最白
就係上次搞得衰，咪冇人去囉
如果係民陣吹雞，下星期7點入，7區集會都唔夠距搶啦。入到夜晚10點都有人入啊。你個計劃說服唔到人咪唔去囉，連登外既人咪唔會好似人鏈咁推囉

冇人話呢D白色恐怖唔緊要
事實真係睇唔出會叫到好多人出黎
聽日就知結果有幾多人會請假去
同埋講緊機場
而家工會都講緊轉地點去市區搞,而唔係機場到搞
而家地點都仲未定到
同埋個地點都轉埋唔係機場都唔知有咩好駁

樓主話過叫人入機場都係五毛

佢地本身舊AC都好多, 洗到幾千正評好容易, 琴日有個d字頭既開完post一個鍾幾千正評但成個POST有三成comment係佢自己係度插人, 其他大部份人都係反對, 果條友仲係再早前既另一個機場POST扮反對入機場係度玩分化互屌, 用得呢D手法明顯係打手

無出過po又點？
五毛唔識開Po 扮自己友？
追擊樓主分化有乜問題？
見唔到我有覆其他人同支持9月1去機場？

懶醒咁，收皮啦on9

佢地開左個機場大台tg group
講明一定要和理非 專門排斥勇武

帶望你代替啲手足比人打比人捉
唔好警察嚟 第一個走咗去

我只係話你聽 你叫人解釋嘅野都有齊
我唔會評論係咪搞得衰
不過你可以join group參與下討論建議下

以為自己好有觀察力呀
順便睇吓我點覆其他人？
衝出嚟柒

覆我啦快d

即刻著咗 連覆2個

我唔會再join喇，見識過
又冇話得一個人可以搞，每個人有腦諗跟邊個先成到事

你on9屌柒你又係鬼呀？唔比人著？
痴撚線

9月1日機場

你第一句就話人唔係機場撚係分化撚

一係你講清楚啲
如果唔係你同樓主一樣係分化撚嚟

你skip咗個cm喎
睇清楚先啦

別互屌

機場撚同遊行撚同我即刻入哂嚟

多一個就會多好多
呢樣野loop左兩個月
定人少就不為？
轉左地點 活動性質有變咩？
本來就唔係機場
用你套logic 連國泰城都唔係 應該會仲多人join
點解未發生嘅野要打定輸數吹失敗風？

咁你又做乜skip咗我cm 呀

真係好小學雞

好喎

原來依家得閒又唔得
覆得多又唔得
無開po又唔得
咁針對性嘅言論你想做到咩效果？
我好想唔係你個暗示入面理解到分化成份

有諗法唔好浪費
再唔係另起爐灶
自己香港自己救

你自己咪係囉聰明人
咁得閒留意人覆咩po睇啲唔睇啲以為捉到鬼

睇到呀 咪係第兩個cm應咗你囉 咁都唔明 唉

駁唔到就收皮啦
好柒呀，响度玩捉鬼
以為自己好醒

有其他手足有9月1 文宣可以用嚟推po

講緊機場,大部分人就係希望想癱瘓佢
都唔知拉去其他地方做乜,離曬題
國泰城唔算機場範圍?
自己睇禁制令同新聞講咩先啦
仲要轉埋時間去星期3同埋唔係機場搞
而我不嬲講緊係機場,針對機場,而唔係其他地區
唔好愈拉愈遠

買張機票好貴咩依家？買唔起？

佢剩係睇佢自己想睇到嘅嘢㗎
覆咗其他人9月1去機場佢當睇唔到
然後屈人係鬼

推
好明顯唔對路 成日割走遊行啲人
利申去硬地區遊行

事實就係咁

一路都講緊性質唔同目標唔同對象唔同
唔可以用812 813 同826（依家改左日子）相題並論
本身個活動性質就唔係想塞爆機場
咁又點用呢個活動講機場
無人講過國泰城唔係機場範圍
但即使話塞爆機場都唔係話塞爆所有機場範圍啦

又係你話826平日無可能塞爆機場（本身都已經唔係要達到呢個目的）
依家地點搬埋日子改埋唔係國泰城又話越講越遠
唔講以為個活動性質改左幾廿次變到唔關事
我一路都講緊個活動性質同呼籲人參加
冷靜啲睇下人講乜先啦
呢啲睇幾多次禁制令同新聞都唔會有唔同
因為根本唔關事
唔係叫入機場範圍就淨係做同一樣野
826根本唔係想好似812 813 咁塞爆機場
點用黎講機場呢樣我一路都理解唔到

同我只係覺得如果未打先認輸咁依家送左中添啦
有邊個69果時會知我地可以行到依家呢到
我無越講越遠
我講緊你最開頭話面對現實平日機場唔聚人

但唯一好既係經過咁樣有多啲人關注
希望真係有多啲人幫手推

下 有不反對通知書都照拉加啦

機場！

Lm

而家真係唔知邊個唔冷靜
叫我睇活動係咩
但個狀況唔係最UPDATE就SHARE出黎
係冷靜就麻煩更新下先好講出黎啦
反而係我掉轉頭講返比你知

算啦
我寧願你花時間更新下最新資訊
而唔係我同你係到泥漿摔角,冇意義

但要排期囉

分化post 上一頁

機場排去平日事實係會唔夠人

Bin c

縮左返去佢老母個__到

樓主收撚左皮

屌你老母分化撚
明知機場係港共春袋都唔比人揸？明明玩謝機場就end game仲想引人去永續遊行？我屌你老母分化撚三毛

希望樓主報平安

PUSH

各有各做
機場唔使勇武
有一千幾百個人扮遊客排隊都夠
今日有fd上機都排都傻幾乎趕唔到飛機

有班人扮地區撚企圖破壞整個機場運動